仲做緊project

有冇同路人呀 好眼瞓

仲run緊spss

完全無econ底咁做緊econ嘅assignment

巴絲打們捱住 好快到天光

但fyp係無止境
第二晚通頂

好驚一瞓就起唔到身交project，到時就hi hi

加油呀

應該要持續到14may交report個日

做完 準備瞓
聽日開始又做第二份

瞓先，聽日繼續做

訓一陣 之後執埋少少份fyp就完工

仲練緊太極
聽日考試要耍廿四式

開始做fyp!!! 星期六交

陣間present好大壓力唔知點

仲做緊dissertation 下個星期四交

想死

因為知道自己寫左果d全部係bullshit

做緊paper 好開心 落樓食個早餐先

+1

就考試，仲有兩篇文要寫，一份100%一份30%，好撚辛苦

完全明白你既感受

好辛苦 1 份dissertation 2 份course work

下個月 4 個考試

好想死

我都係

Dissertation Easter 前交左，我冇停過 仲要就grad,考唔到2:1冇master 讀都唔知點好

巴打係邊到讀?

好彩我係integrated master degree

但無2:1 都唔會搵到工 都係死路一條

放鬆啲 先有好表現

係英國讀緊，俾你講完仲大壓力